聽日做飯冰冰，有咩要注意

唔知要等幾耐先見到佢出現呢

知唔知邊個比負皮你

係我

你女神冇問你幾時食飯?

佢同第二個男仔出左去食飯

個個咪我

原來我女神係隻雞

你咪繼續打飛機囉

好過你有性病

好過做處男